［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

我屌哂您地係唔係仲要比人分化呀

大家唔該時時刻刻提醒自己同身邊戰友
和理非、勇武、文宣只係一種態度或方式
而唔係分開三班唔同既人
每一個場合，每個活動，怎至每一分鐘
呢種態度或方式都可以轉變
各位發夢咁耐，相信大家前線做過，物資做過，網上宣傳亦都試過
我地需要既，係長久戰爭
而唔係短暫既勝利

但各位，我地有幾件事一定要注意
首先，我地唔可以比情緒影響決定，必需要冷靜

我地主要情緒有分開憤怒同驚慌
先講憤怒
由100萬上街、200萬加一、手足以死明志、鄉黑合作、元朗恐襲、荃灣斬人、北角福建幫、以眼還眼、黑警滲透。每一件事無不令香港人憤怒。亦因爲事件發生令我地愈來愈多同路人。
但各位請細心思考，令同路人愈來愈多既誘因係咩？
係同理心！
大家都唔想身邊親人、自己身處社區或有其他香港人受傷害而企岀黎
請記住，我地憤怒既源頭係政府！
一日政府唔跪低，係唔會有任何人被清算！
所以麻煩各位手足，行動要集思廣益，對準政權
如果行動中有任何鬼岀現，不妨拍佢片
有任何煽動而又證明到佢係滲入既
對已被捕既手足係絕對有幫助

另外係驚慌
無一個人係想被捕，亦無一個人希望受傷
發夢左咁多次，每一次聽到有防暴係某一個位置聚集
人數已經少咗一半
請大家知道人數係我哋嘅武器
請各位自行決定各小隊嘅去向
我唔係提倡各位要戀戰，但起碼有手足被捉到
有相若人數係可以救得到。
大家千萬要小心散水撚！

第二係教條主義再次萌生
相信大家留意到已經有post講有咩做得，有咩唔做得

天琦已經好清楚解釋咩係教條主義
雨傘，魚蛋所瓦解就係因為教條主義
令前線所被孤立，求助無人

今日前二哥再岀黎，同一招第三次
各位唔通仲要受風向撚帶岀教條主義？

大家一直走到今日，仍然團結
係我地無大台，各位覺得岩既就去做！
兄弟爬山 各自努力
拚死相護 無一分割
大家一定要好清楚！！
行得上街既，就係自己人！！

小心風向撚、散水撚、煽動撚、教條主義

請各位幫推上熱門

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

光

復

香

港

時

代

革

命

拚

死

相

護

無

一

分

割

兄

弟

爬

山

各

自

努

力

自推10連

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我要攬炒

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

推

幫手推下啦

再10連

幫推啦，上唔到熱門

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點 遮打花園

不再分化

輕輕一推

再推